曹星如隻眼腫到咁都會贏 無天理

屌晒你地啦
眼腫還眼腫，輸還輸，兩樣野黎既ok？
星仔唔洗理班人講咩打假拳，我撐你，勝者為王！